(台測)魔戒三部曲

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.凱蘭崔爾敍述的序言講及索倫鑄造至尊魔戒以圖征服中土大陸，人類及精靈組成聯盟發動最後同盟戰役推翻了索倫。至尊魔戒落入埃西鐸手中。埃西鐸後來被半獸人所殺，至尊魔戒失落，在數千年後才被哈比人史麥戈所獲，因受魔戒的影響，史麥戈成為咕嚕。至尊魔戒急欲返回它的主人索倫手裡，於是離棄咕嚕，被哈比人比爾博·巴金斯所獲。
在比爾博111歲生日當天，比爾博將至尊魔戒讓給堂姪佛羅多·巴金斯。比爾博好友甘道夫經過探查後發現那就是失落的至尊魔戒，由於索倫急欲取得至尊魔戒，甘道夫囑咐佛羅多要儘速帶同魔戒離開夏爾。甘道夫趕往艾辛格與巫師的首領薩魯曼商討對策，薩魯曼透露索倫已派出戒靈奪取魔戒，認為中土自由子民無從抵抗，並邀請甘道夫和他一起加入索倫陣營。甘道夫拒絕，薩魯曼遂將甘道夫囚禁在歐散克塔

2.電影開首呼應首部曲，甘道夫在摩瑞亞的橋上與炎魔對峙，甘道夫與炎魔墜落深淵。佛羅多從夢境中醒過來，與山姆繼續行程，他們被希望奪回魔戒的咕嚕襲擊，佛羅多及山姆制伏了他，佛羅多正需要一名嚮導引領他們前往魔多，於是讓他引路。
在洛汗，薩魯曼那一支擄走梅里及皮聘的強獸人橫過草原向艾辛格進發，勒苟拉斯、金靂及亞拉岡尾隨追蹤。薩魯曼亦在洛汗國王身邊安插了葛力馬·巧言控制著希優頓。薩魯曼聚集大軍展開攻勢，沿途燒殺破壞，希優頓的兒子希優德戰死。希優頓之甥伊歐墨責難葛力馬，反被葛力馬驅逐，伊歐墨聚集了一些忠實的部下離去

3.電影開始時講述哈比人德戈及史麥戈發現魔戒的過程，史麥戈殺死德戈並奪取魔戒，從此隱匿深山裡。
返回現在，亞拉岡等人來到艾辛格，會合梅里及皮聘，薩魯曼想告知甘道夫魔多的事情時，被葛力馬‧巧言從後偷襲，跌下塔底死亡，真知晶球從袍內流出，皮聘拾起了薩魯曼的真知晶球，但被甘道夫取去。希優頓在返回伊多拉斯後舉行慶典。佛羅多等人逐漸靠近魔多，咕嚕的陰謀面也逐漸呈現，他計劃引導哈比人到西力斯昂哥，讓屍羅殺死他們，他便可獲得魔戒，又開始離間佛羅多與山姆

4 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸 亡靈大軍投票比亞拉岡

裝左睇V台就唔會見左上果舊野